721 劍指中環

金鐘危險 銅鑼灣拆晒欄
劍拍中環
認同請正皮

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

各位手足由而家開始請只推721 post

麻煩幫推依個post
721全民大作戰終極整合POST